要不是香港，你班土豪完蛋了！！

你班狗娘養的臭閪牛b五毛做乜撚野呢排係咁放錢買香港野呀，共產黨對你有恩你竟然唔買國家資產，有乜撚野資格認中國人呀，臭屄蟲，香港人先最愛國，屌你老娘臭屄蟲